TVB同全香港人宣戰

抵制tvb運動，請即讚好：

⚠️⚠️TVB同全香港人宣戰⚠️⚠️ 😡😡
我們早前收到TVB法律部的律師信，說因為我們顯示了TVB logo或TVB節目截圖，侵犯TVB版權，要求移除所有批評它的內容

之後多個頻道及群組出事，被施加限制，我們已向平台提出反對，相信短期內可獲解除限制

根據香港版權法：
* 為了在版權擁有人的權益與公眾利益之間取得平衡，只有當某項作品的實質部分被人採用時，才算是侵犯版權。
* 法例容許公眾人士合理使用版權作品，以便進行研究、私人研習、批評、評論和新聞報導。

我們的行為屬於受保障的「批評、評論」，TVB惡意誣衊我們侵權，企圖打擊民間監察TVB能力，好卑鄙！

反對TVB霸權！請各位手足幫手！🙋‍♂🙋🙋🙋‍♂
1. 請在Telegram搜尋「noTVB」同「banTVB」
原頻道:
新頻道:
請手足們同時訂閱所有頻道，以策萬全
2. 請👍及追縱我們專頁「抵制TVB運動」，並設定為「搶先看」

🔴🔴力撐TVB五大廣告商🔴🔴
1. 御藥堂
2. 維特健寧
3. 必理痛
4. 滴露
5. Tempo / 維達Vinda (發表堅決擁護一國兩制的方針，維護香港繁榮穩定和諧的局面)
(大陸公司維達已收購Tempo中港澳業務)

🗃更多廣告商名單及黑心TVB的資料

🔶🔶代替品參考🔶🔶
「必理痛」是品牌名稱，如要買止痛藥，去藥房要求買「撲熱息痛/paracetamol」就可以
「滴露」代替品，可選用美國品牌高樂氏(Clorox)
紙巾產品可以買：
Pulppy HK 寶碧 (撐香港人)
健力士 Kleenex 台灣
皇冠 Andrex 台灣
絲潔 Scott 台灣
妮飄 Nepia 日本

🔥🔥TVB早日倒閉宣傳套餐🔥🔥
1. 和你lunch / 商場和你唱等活動，請大家一齊叫口號：
無綫新聞 出賣港人
造假新聞 專呃市民
抵制TVB廣告商
抵制TVB廣告商

令呢個訊息遍地開花
(TVB各大廣告商12月就簽約，要盡快比壓力！)

2. 呼籲餐廳/店舖/商場停止播TVB
播TVB就唔好幫襯

3. 堅決抵制TVB廣告商
除咗自己唔買，仲要呼籲身邊人都唔好買
留意TVB廣告商以往有乜嘢醜聞，例如食品安全問題，不良營銷之類

4. 繼續揭發TVB假新聞，等佢早日坐穩公信力包尾一席！

5. 支持良心商戶，多作消費

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

同個正苦一樣，出盡矛招，可惜全部都係屎橋。
但咁亦都證明我哋嘅方法係正中要害。
祝佢早日步ATV後塵。

必理痛，屌
以後唔買

Push

推到cctvb冚家鏟

加大力度，十倍奉還

共產tvb我屌你老母

推
CCTVB戰線既手足一向低調高效
必須支持

屎橋

垃圾公司，以後唔買

抵制

曱甴平

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出